### StateLess/StateFull

Знакомимся с состояниями (State) в Flutter.
Читаем [это](https://flutter.dev/docs/development/ui/interactive "это") и [это](https://medium.com/flutter-community/flutter-state-management-setstate-fn-is-the-easiest-and-the-most-powerful-44703c97f035 "это")

[Stateful Widget Lifecycle](https://flutterbyexample.com/stateful-widget-lifecycle/ "Stateful Widget Lifecycle") - ознакомиться

[лонгрид](https://www.didierboelens.com/2018/06/widget---state---context---inheritedwidget/ "лонгрид") вместо ленты перед сном

нужно посмотреть и заюзать: TextField, Buttons, InkWell, Switch, Seekbar, где лежат доки вы уже знаете. Это не все, чем больше тем лучше.

Задание:
Делаем интернет магазин, список товаров, желательно не все одинаковые, с разной ценой, Названием, пару картинок для разнообразия. Инпут для поиска по названию (два листа элементов, эталонный и тот который вы отображаете, второй при поиске перебираете и удаляете не нужное, или как хотите))). Каждый товар можно добавить, или убрать, если он был ранее добавлен, нужно как-то выделять выбранные товары. Круто если можно добавить несколько единиц товаров. Кто придумает как влепить туда Seekbar, получит абстрактную медаль за воображение. Где-то выводится общая стоимость всех выбранных товаров и их количество. Кнопка купить, которая очищает, можно имитировать загрузку. Дизайн не даю, все ограничивается вашей фантазией, любые фичи которые вы придумали но я не написал приветствуються. Делаем красиво, так как будто это для портфолио.
